{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072493",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "모르나커피"
    },
    "text": "影島青鶴洞に位置した物静かてセントゥンマッいる空間であるメニューは様々な飲料で構成されている。その中でもシグネチャ飲料の''知れないが、コーヒー''は5,000ウォンで販売されており、現在、半額イベント中の''アメリカーノ''は2,000ウォンで購入できる。また、カフェラテは3,000ウォン、バニララテは4,000ウォン、アインシュペノは4,000ウォンで販売されている。ここは日常から抜け出したい時に気を引き締めて、休むことができる空間だ。。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このカフェは影島青鶴洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューには様々な飲料があります。"
        },
        {
            "question": "シグネチャ飲料の『知れないが、コーヒー』はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャ飲料の『知れないが、コーヒー』は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "現在、半額イベント中の『アメリカーノ』はいくらですか？",
            "answer": "現在、半額イベント中の『アメリカーノ』は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "このカフェは物静かで落ち着いた空間です。"
        },
        {
            "question": "このカフェは日常から抜け出すための場所ですか？",
            "answer": "はい、このカフェは日常から抜け出すための場所です。"
        },
        {
            "question": "このカフェで休むことができますか？",
            "answer": "はい、このカフェで休むことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 163,
        "QA": 307
    }
}